如果你係鬼佬你會唔會睇唔起asian

其實我識好多鬼都唔係racist甚至有部分係左膠 但我眼見就係佢地好多時見到asian做既野就覺得好nonsense 當你不斷見到一堆差唔多特徵既人做同樣既柒野 你會無意中抬高自己 覺得呢班人渣既 好多時佢地對我地既行為都係唔明 而佢地研究我地就好似研究點解俾條蕉隻猩猩食 隻猩猩就識畫畫咁

例如有野平賣 永遠都係我地香港人撲埋去搶仲要排到身貼身怕人打尖
上落車永遠都唔識讓人
落車永遠都好撚急 未到就沖出去驚死自己唔仆街
好多野都睇到呢班人好 自私無儀態貪心衝動貪生怕死 仲有種因爲自己on9所以開心既特質()’我唔識形容)想像下一班譚仔呀姐咬住成口米線講住鄉下話笑到卡卡聲個樣

咁你有冇睇唔起south asian
一樣道理

我好pound我係asian囉

咖哩味出現係野食度ok 人身上有就
其實佢地都睇唔起我地

如果你唔係asian?

佢地 憑咩
咁你都睇唔返起鬼佬囉
中環天橋果班white trash
冇人學人去旅行通街乞食
我就真係睇佢地唔起喇

東歐 咁如果澳洲鬼英國鬼

True 幾十年換湯不換藥 呢啲思想點嚟？

我唔係鬼佬連我都睇唔起黃種人

鬼佬係睇得起日本人架
自己親身經歷，去歐洲旅行被鬼佬當成日本人，待遇都好好多

岩, 黃奴係世界上最低賤

Asian girls 咁easy

我掉番轉睇唔起鬼佬

笑鳩你班on9仔啊

一向都覺得香港人低質，不過鬼佬都唔多高質。

高質過香港人為多
一個YouTube已經睇得出

你咪諗下你點睇南亞東南亞非洲個D

你未見識過低質鬼佬姐, 最柒嗰啲都唔會出國啦。

on9，其實只要你識英文，鬼佬都唔係有乜咁特別同咁高尚
認真，香港其實有好多人既知識水平都一定可以屌打好多鬼佬，但前提係你要識用英文去表達返出黎

我自己都睇唔起港奴啦 仲講洋腸
就一個例子睇下港鐵壞車港奴返工就知點解

史上最強颱風山竹打到嚟 香港人第二日照返工 美國白狗食個廢啲嘅風都要疏散

冇覺得佢地高尚只係覺得大部分香港人都肉鳩酸

其實外國人有好多地方都好肉酸...係唔知點解會睇到佢地唔肉酸，可能佢地既語言藝術高掛
係外國大把外國人無論行為定語言，我都覺得好肉酸

邊度外先
佢地講野係好識包裝 毒撚都好識9up 同埋唔識諗人感受 例如好撚鐘意踩人坐既位去拉筯
香港人就真係小農基因

好多香港人潛意識就已經睇唔起自己 一見到鬼佬就貶低自己 其實鬼佬都係普通人 知識水平好多都差過亞洲人

英國夠哂外未?
佢地識得講說話，尤其有知識個班。佢地好鐘意用口水揭書揭紙 我本passport內頁比佢用成條脷揭 唔係吹水。你話夠唔夠肉酸....

係，其實只要香港人唔好笑香港人既英文，慢慢比返信心大家，學返好英文，香港人其實真係唔會差過鬼佬。
我唔覺得鬼佬有乜野特別勁，分別在於語言，試下叫佢用廣東話表達，咪又係唔得

因為中年人嘅油脂分泌下降，所以要用口水代替油脂摺頁。

一個回覆睇到你有幾低質

你係咪on9
你睇下香港超市收銀係咪有d有舊海綿再加少少油既野，人地會唔會用口水?
唔好以為知d係人都知既野就衝出黎柒啦

除咗formal既書信, 場合或者brand name之外
我唔明香港人點解成9日要笑人地啲英文 語言係攞黎溝通 聽得明咪得囉 成日捉咁正做乜 結果搞到好多香港人唔敢用英文

我試過有鬼佬frd叫我open the light 唔通我又話返佢係turn on咩

其實我地講廣東話啲grammar都成日錯

係呀屌 完全唔理解點解會覺得口水係亁淨

其實錯晒重點 我想講既係中國人既小農基人亞洲人既短視無文化 會令鬼佬睇唔起我地 成班喺度講英文乜乜物物崇洋之類

問心
你見到啲賓妹有咩感覺

例如有野平賣 永遠都係我地香港人撲埋去搶仲要排到身貼身怕人打尖

做呢啲肉酸嘅嘢嘅人根本度度都有
睇r/trashy都大把
真正令人睇唔起嘅原因我反而係覺得好多asian都太過內向

睇唔起有好多因素
唔係淨係知識或者智慧
文化背景歷史同埋外表 都已經夠畀人歧視啦
講民主自由又唔夠人咁文明
歷史又成日比西方列強打殘
外表更加唔使講 性徵同身高都贏嘅一大截 輪廓深嗰啲唔講啦你可以話每個人有唔同嘅審美觀

好簡單一個鬼佬行出嚟1.85米，同一個asian 1.75米邊個會自信啲？
其實人本身就係會排斥一啲唔屬於自己族群嘅人，更何況鬼佬啲ego咁大，更加會睇唔起asian

當然事在人為，唔係話個個都會睇唔起，但只係佢哋稍為冇咁大愛，都已經好大機會睇你唔起。

其實亞洲人，依家有受過個班睇野都好長遠同有文化，奈何只係根深蒂固亞洲人係短視同無文化。
無文化個班只係上左年紀，以前無受教育。

而且有知識水平既外國人唔會點睇唔起人，佢地都識得乜野叫人外有人。

無乜野問題，最少我唔會第一種感覺就即刻睇低佢

真正會因為第一眼就睇低人個種先係最低賤

無人會理你 , 佢地只會睇人地最好一面

你返大陸鄉下探親會唔會有優越感睇唔起中國人？
其實道理一樣

屌d鬼佬百貨公司特價
咪又係成堆人衝入去搶
外國的月光真係特別圓

可能會，除非係日本仔

True 香港好多呢啲人

我睇唔起鬼佬呀
on99咁

鬼佬睇唔起asian唔係咩問題
問題係asian睇得起鬼佬 仲要睇唔起自已先係問題

其實係睇咩階層
如果你接觸得多大陸d精英或者出身同文化好高個班
反而會睇唔起普通香港人

我以前係英國讀書
好多local 我覺得真係生番黎
同香港屋村d廢老 街童冇分別

接觸多d人，睇多d事就唔會有睇唔起人既眼角。